# Adicionando chave SSH
Basicamente a  atividade proposta era criar um perfil no Github e no GitLab e adicinar a chave SSH.

Dificuldades encontradas: pelo fato de ser meu primeiro contato com  software de controle, eu fiquei meio perdida e a parte mais complicada para mim foi gerar a chave SSH e adiciona-lá . Mas depois de algumas tentativas tudo fluiu e eu consegui realizar a atividade!
